這次H&M抵制風波，係共青团中央對舆论的精心策划！掩蓋被制裁的新疆建設民團（有300萬人）犯罪組織真相

這次H&M抵制風波，係共青团中央對舆论的精心策划！

將針對制裁新疆建設兵團奴役新疆人種植棉花的罪行，與普通新疆農民以種植棉花維生的行為混為一談。掩蓋被制裁的新疆建設民團（有300萬人），在新疆的犯罪組織真相

新疆建設民團奴役生產棉花 不等於 新疆普通農民自家生產的棉花

就象支共喜歡 將中共與中國人綁在一起，混淆視聽一樣

主流媒體配合的天衣無縫，就連海外反共自媒體也全部落入其陷阱，全都在不著邊的瞎亂分析！

呢個Vedio 分析好清楚